搬去政事台?(11)

一人N個講出黎會比人屌既事實

LIHKG @ Android